[
    {
        "randomId": 198
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Umwami w'i Buhaya aratera ingoma araramye",
            "option_1": "Inkwana z'amateke",
            "option_2": "Inkari mu murama",
            "option_3": "Ururimi mu menyo",
            "option_4": "Inuma ku ishaka",
            "correct_answer": "Inuma ku ishaka"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ndaguteruye ndakwesa urahindukira urandeba",
            "option_1": "Mahina",
            "option_2": "Isi n'ijuru",
            "option_3": "Umwungu mu ncoce",
            "option_4": "Ubunyerere",
            "correct_answer": "Ubunyerere"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Sesera aha dushire",
            "option_1": "Amasaka ku rusyo",
            "option_2": "Inda",
            "option_3": "Amashyiga",
            "option_4": "Akababi k'umuvumu",
            "correct_answer": "Amasaka ku rusyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ndashe akambi mu Rwanda abagabo bose barakangarana",
            "option_1": "Inkono mu mashyiga",
            "option_2": "Ikiryango cy'inzu",
            "option_3": "Umusoro",
            "option_4": "Ibivumvuri",
            "correct_answer": "Umusoro"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nagutera ibumbabumba",
            "option_1": "Ikizamini",
            "option_2": "Impatwe z'umusaza",
            "option_3": "Umutsima; intosho",
            "option_4": "Uruhindu rw'indushyi",
            "correct_answer": "Umutsima; intosho"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mama arusha nyoko kuzinga inkanda",
            "option_1": "Umwumba w'urukoma",
            "option_2": "Intorezo n'irago",
            "option_3": "Umusoro",
            "option_4": "Ikinyabwoya; uruyongoyongo",
            "correct_answer": "Umwumba w'urukoma"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Zishotse zitendeje zikuka ziteye hejuru",
            "option_1": "Akarizo k'ihene",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Abavomyi",
            "option_4": "Urusogo mu mukobwe",
            "correct_answer": "Abavomyi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Iwacu twikwije impindu twese",
            "option_1": "Ijoro",
            "option_2": "Ubunyenyeri",
            "option_3": "Imirizo y'imbeba",
            "option_4": "Inzara y'umusore; ijambo ry'umwami",
            "correct_answer": "Imirizo y'imbeba"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mfite abana bakicara ku ntebe imwe",
            "option_1": "Uruyuzi",
            "option_2": "Urusenge",
            "option_3": "Igitsina cy'amateke",
            "option_4": "Umusatsi; inzara",
            "correct_answer": "Igitsina cy'amateke"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Umuntu muremure w'imyenge mu nnyo n'umwenda wera",
            "option_1": "Amenyo",
            "option_2": "Injishi z'igisabo",
            "option_3": "Icyiyone",
            "option_4": "Ikiba cy'ubwatsi",
            "correct_answer": "Injishi z'igisabo"
        }
    }
]